[又到聖誕] 正評者人人有伴侶過聖誕

仲有唔夠一個月
唔正評都有Fd陪過聖誕

要返工

夜晚唔洗返工嘛

唔知有無機會，比咗你先啦